[純發洩]Apple 啲嘢品質真係愈嚟愈差

當年部iPhone 4由老豆用到落我手3年都冇整過

而家我手頭上啲Apple Products 全部都拎過曬去Genius bar 整咁濟

部iPhone 一買翻嚟就Speaker 冇聲，換過成部比我（仲要翻新機嚟）

隻耳機得一邊有聲，又要換過隻

而家部MacBook Keyboard 冇反應，等咗幾日話我知整好，點知check 完仲係有問題，又要放低幾日

全部都保養期內出曬事

本身諗住年尾買隻AW奬勵下自己，而家真係不了，都唔知係奬勵定受罪

用家問題

未過保，一年都未過呀

真心
舊果d易壞
愈新果d愈好喎我

我老母係女人

我覺得保養愈來愈差就真既
部機品質反而都係無變

同感
但都比其他好，例如sony

一向QC都差

呢個真

用過兩次Sony，永不錄用

咪又係大陸做